參眾兩院點完票未？

如題